千萬不要（危險）

好多狗屋用尼龍布包住，現在千萬不要用火！🔥會燒掉的千萬不要！

全港島情報區